# Chinese (Simplified, China) translations for Owl Tester.
# Copyright (C) 2025 Your Organization
# This file is distributed under the same license as the Owl Tester project.
# Gemini CLI Agent <gemini@google.com>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Owl Tester 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@example.com\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-15 01:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-14 23:58+0000\n"
"Last-Translator: Gemini CLI Agent <gemini@google.com>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: English <en@example.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:38 mfg_tester/src/utils/i18n.py:81
msgid "Connecting to device..."
msgstr "正在连接设备..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:46
msgid "Failed to connect to device. Please check USB connection."
msgstr "连接设备失败。请检查USB连接。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:50
msgid "Device connected successfully."
msgstr "设备连接成功。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:61
msgid "Pushing test scripts to device..."
msgstr "正在将测试脚本推送到设备..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:70
msgid "Failed to reconnect to device. Check logs."
msgstr "重新连接设备失败。请查看日志。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:78
msgid "Failed to push test scripts to device."
msgstr "推送测试脚本到设备失败。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:82
msgid "Test scripts pushed successfully."
msgstr "测试脚本推送成功。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:93
msgid "Connecting to factory Wi-Fi..."
msgstr "正在连接工厂Wi-Fi..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:106
msgid "Failed to bring up Wi-Fi. Check device and network settings."
msgstr "启动Wi-Fi失败。请检查设备和网络设置。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:118
msgid "Failed to obtain IP address from Wi-Fi."
msgstr "未能从Wi-Fi获取IP地址。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:123
msgid "Connected to factory Wi-Fi successfully."
msgstr "成功连接到工厂Wi-Fi。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:134
msgid "Scanning for Wi-Fi networks..."
msgstr "正在扫描Wi-Fi网络..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:144
msgid "Failed to find required Wi-Fi networks in scan."
msgstr "未能在扫描中找到所需的Wi-Fi网络。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:148
msgid "Found known networks in WiFi Scan."
msgstr "在Wi-Fi扫描中找到已知网络。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:158
msgid "Starting RTC Test..."
msgstr "正在启动RTC测试..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:161
msgid "Setting device time..."
msgstr "正在设置设备时间..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:165
msgid "Writing to hardware clock and rebooting device..."
msgstr "正在写入硬件时钟并重启设备..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:171
msgid "Polling for device recovery after reboot..."
msgstr "正在轮询设备重启后的恢复情况..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:181
msgid "RTC Test Passed successfully."
msgstr "RTC测试成功通过。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:186
msgid "RTC Test Failed. Check logs for details."
msgstr "RTC测试失败。请查看日志以获取详细信息。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:202
msgid "Setting up device controller..."
msgstr "正在设置设备控制器..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:209
msgid "Failed to deploy device controller."
msgstr "部署设备控制器失败。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:214
msgid "Stopping existing device controller (if any)."
msgstr "正在停止现有设备控制器（如果有）。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:221
msgid "Setting up device controller permissions..."
msgstr "正在设置设备控制器权限..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:227
msgid "Failed to set up device controller permissions."
msgstr "设置设备控制器权限失败。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:231
msgid "Starting device controller..."
msgstr "正在启动设备控制器..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:236
msgid "Failed to start device controller."
msgstr "启动设备控制器失败。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:244
msgid "Connecting to device controller..."
msgstr "正在连接设备控制器..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:251
msgid "Failed to establish device control communication."
msgstr "建立设备控制通信失败。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:257
msgid "Device controller ready."
msgstr "设备控制器已就绪。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:264
msgid "Starting OLED Display Test..."
msgstr "正在启动OLED显示测试..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:268
msgid "Configuring OLED display..."
msgstr "正在配置OLED显示屏..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:281
msgid "Failed to configure OLED display."
msgstr "配置OLED显示屏失败。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:285
msgid "Setting text on OLED display..."
msgstr "正在OLED显示屏上设置文本..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:291
msgid "Failed to set text on OLED display."
msgstr "在OLED显示屏上设置文本失败。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:295
msgid "Is there text on the OLED Screen ?"
msgstr "OLED屏幕上是否有文字？"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:296
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:433
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:516
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:296
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:297
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:433
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:435
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:516
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:517
msgid "No"
msgstr "否"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:300
msgid "Operator confirmed no text on OLED."
msgstr "操作员确认OLED上没有文字。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:304
msgid "Clearing text from OLED display."
msgstr "正在清除OLED显示屏上的文字。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:308
msgid "OLED Display Test Passed successfully."
msgstr "OLED显示测试成功通过。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:323
msgid "Detecting IMU and Key devices..."
msgstr "正在检测IMU和按键设备..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:347
msgid "Accelerometer not detected."
msgstr "未检测到加速度计。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:351
msgid "Gyroscope not detected."
msgstr "未检测到陀螺仪。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:355
msgid "No key devices detected."
msgstr "未检测到按键设备。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:359
msgid "IMU and Key devices detected successfully."
msgstr "IMU和按键设备检测成功。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:371
msgid "Starting Accelerometer & Gyro Test..."
msgstr "正在启动加速度计和陀螺仪测试..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:378
msgid "Accelerometer not found."
msgstr "未找到加速度计。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:382
msgid "Gyroscope not found."
msgstr "未找到陀螺仪。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:397
msgid "No accelerometer events detected."
msgstr "未检测到加速度计事件。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:401
msgid "No gyroscope events detected."
msgstr "未检测到陀螺仪事件。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:405
msgid "Accelerometer & Gyro Test Completed."
msgstr "加速度计和陀螺仪测试完成。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:409
msgid "IMU devices not properly initialized. Check previous phases."
msgstr "IMU设备未正确初始化。请检查之前的阶段。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:413
msgid "Accelerometer & Gyro Test Failed. Check logs for details."
msgstr "加速度计和陀螺仪测试失败。请查看日志以获取详细信息。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:421
msgid "Starting Buzzer Sound Test..."
msgstr "正在启动蜂鸣器声音测试..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:428
msgid "Buzzer setup failed. Check logs."
msgstr "蜂鸣器设置失败。请查看日志。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:432
msgid "Can you hear the Buzzer beeping ?"
msgstr "您能听到蜂鸣器响吗？"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:437
msgid "Buzzer not audible."
msgstr "蜂鸣器无声音。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:441
msgid "Buzzer Sound test passed successfully."
msgstr "蜂鸣器声音测试成功通过。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:454
msgid "Gathering system state information..."
msgstr "正在收集系统状态信息..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:462
msgid "System state gathered successfully."
msgstr "系统状态收集成功。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:465
msgid "Failed to gather system state. Check logs."
msgstr "收集系统状态失败。请查看日志。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:473
msgid "Starting LED Test..."
msgstr "正在启动LED测试..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:481
msgid "Setting LED to Red."
msgstr "正在将LED设置为红色。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:484
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:495
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:506
msgid "What colour is the LED ?"
msgstr "LED是什么颜色？"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:485
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:486
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:496
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:507
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:485
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:496
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:497
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:507
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:485
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:496
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:507
#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:508
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:488
msgid "Incorrect LED color (Expected Red)."
msgstr "LED颜色不正确（预期为红色）。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:492
msgid "Setting LED to Green."
msgstr "正在将LED设置为绿色。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:499
msgid "Incorrect LED color (Expected Green)."
msgstr "LED颜色不正确（预期为绿色）。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:503
msgid "Setting LED to Blue."
msgstr "正在将LED设置为蓝色。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:510
msgid "Incorrect LED color (Expected Blue)."
msgstr "LED颜色不正确（预期为蓝色）。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:514
msgid "Setting LED to Green and Blinking."
msgstr "正在将LED设置为绿色并闪烁。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:516
msgid "Is the LED Blinking?"
msgstr "LED是否闪烁？"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:519
msgid "LED is not blinking."
msgstr "LED没有闪烁。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:523
msgid "LED Test Passed successfully."
msgstr "LED测试成功通过。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:527
msgid "LED Test Failed. Check logs for details."
msgstr "LED测试失败。请查看日志以获取详细信息。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:545
msgid "Identifying cameras and stopping recorder..."
msgstr "正在识别摄像头并停止录像服务..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:558
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Checking camera: {}"
msgstr "正在检查摄像头：%s"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:580
msgid "Left camera not detected."
msgstr "未检测到左侧摄像头。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:584
msgid "Right camera not detected."
msgstr "未检测到右侧摄像头。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:587
msgid "Stopping recorder if running..."
msgstr "如果正在录制，则停止录像机..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:590
msgid "Cameras identified and recorder stopped."
msgstr "摄像头已识别，录像机已停止。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:603
msgid "Testing cameras with dark photos..."
msgstr "正在使用全黑照片测试摄像头..."

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:610
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Preparing for {} camera dark photo."
msgstr "正在为%s摄像头准备暗照片。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:615
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Cover {} camera for taking dark photo. Click ok when ready"
msgstr "盖住%s摄像头以拍摄暗照片。准备好后点击确定。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:621
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Taking dark photo with {} camera."
msgstr "正在使用%s摄像头拍摄暗照片。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:631
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Failed to take dark photo with {} camera."
msgstr "使用%s摄像头拍摄暗照片失败。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:636
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Downloading dark photo from {} camera."
msgstr "正在从%s摄像头下载暗照片。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:650
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Failed to download dark photo from {} camera."
msgstr "从%s摄像头下载暗照片失败。"

#: mfg_tester/src/phases/owl1_phases.py:654
msgid "Camera dark photo test passed successfully."
msgstr "摄像头暗照片测试成功通过。"

#: mfg_tester/src/ui_app/ui/window.py:65
msgid "Scan Serial Number..."
msgstr "扫描序列号..."

#: mfg_tester/src/ui_app/ui/window.py:70
msgid "START TEST"
msgstr "开始测试"

#: mfg_tester/src/ui_app/ui/window.py:80
msgid "SERIAL NUMBER"
msgstr "序列号"

#: mfg_tester/src/ui_app/ui/window.py:88
msgid "READY"
msgstr "就绪"

#: mfg_tester/src/ui_app/ui/window.py:108
msgid "OPERATOR INSTRUCTIONS"
msgstr "操作员指令"

#: mfg_tester/src/ui_app/ui/window.py:117
msgid "Waiting for Unit..."
msgstr "等待设备..."

#: mfg_tester/src/ui_app/ui/window.py:129
msgid "ACTIONS"
msgstr "操作"

#: mfg_tester/src/ui_app/ui/window.py:134
msgid "..."
msgstr "..."

#: mfg_tester/src/ui_app/ui/window.py:155
msgid "TEST LOGS"
msgstr "测试日志"

#: mfg_tester/src/ui_app/ui/window.py:177
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#: mfg_tester/src/ui_app/ui/window.py:178
msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

#: mfg_tester/src/ui_app/ui/window.py:234
msgid "PASS"
msgstr "通过"

#: mfg_tester/src/ui_app/ui/window.py:237
msgid ""
"TEST PASSED.\n"
"Remove Unit."
msgstr ""
"测试通过。\n"
"请移除设备。"

#: mfg_tester/src/ui_app/ui/window.py:239
msgid "FAIL"
msgstr "失败"

#: mfg_tester/src/ui_app/ui/window.py:242
msgid ""
"TEST FAILED.\n"
"Segregate Unit."
msgstr ""
"测试失败。\n"
"请隔离设备。"

#~ msgid "Received DeviceAgentDetails: {}"
#~ msgstr "已接收设备代理详细信息：{}"

#~ msgid "Received SystemState: {}"
#~ msgstr "已接收系统状态：{}"

#~ msgid "ConfigureOLEDDisplay response: {}"
#~ msgstr "配置OLED显示屏响应：{}"

#~ msgid "SetOLEDStaticText response: {}"
#~ msgstr "设置OLED静态文本响应：{}"

#~ msgid "SetOLEDScrollingText response: {}"
#~ msgstr "设置OLED滚动文本响应：{}"

#~ msgid "ConfigureBattery response: {}"
#~ msgstr "配置电池响应：{}"

#~ msgid "Received BatteryReadings: {}"
#~ msgstr "已接收电池读数：{}"

#~ msgid "Received DiscoverEventDevices: {}"
#~ msgstr "已接收发现事件设备：{}"

#~ msgid "Received GetEventReportOverDuration: {}"
#~ msgstr "已接收指定持续时间的事件报告：{}"

#~ msgid "ConfigureBuzzer response: {}"
#~ msgstr "配置蜂鸣器响应：{}"

#~ msgid "SetBuzzer response: {}"
#~ msgstr "设置蜂鸣器响应：{}"

#~ msgid "SetLEDColor response: {}"
#~ msgstr "设置LED颜色响应：{}"

#~ msgid "SetLEDColor Failed: {}"
#~ msgstr "设置LED颜色失败：{}"

#~ msgid ""
#~ "RunCommand response: exit_code={}, stdout_len={},"
#~ " stderr_len={}, error_message='{}'"
#~ msgstr "运行命令响应：退出代码={}，标准输出长度={}，标准错误长度={}，错误消息='{}'"

#~ msgid "UploadFile Failed: Local file not found: {}"
#~ msgstr "上传文件失败：未找到本地文件：{}"

#~ msgid "Local file not found: {}"
#~ msgstr "未找到本地文件：{}"

#~ msgid "Starting to generate chunks for {}, total size: {} bytes"
#~ msgstr "开始为{}生成块，总大小：{}字节"

#~ msgid "Finished generating chunks for {}"
#~ msgstr "为{}生成块完成"

#~ msgid "UploadFile: {} (Success: {}"
#~ msgstr "上传文件：{}（成功：{}"

#~ msgid "UploadFile Failed for {}: {}"
#~ msgstr "上传文件失败{}: {}"

#~ msgid "gRPC call failed: {}"
#~ msgstr "gRPC调用失败：{}"

#~ msgid "Starting download of {} to {}"
#~ msgstr "开始下载{}到{}"

#~ msgid "Received chunk for {}: offset={}, total_size={}"
#~ msgstr "已接收{}的块：偏移量={}，总大小={}"

#~ msgid "File {} downloaded to {} successfully."
#~ msgstr "文件{}成功下载到{}。"

#~ msgid "DownloadFile Failed for {}: {}"
#~ msgstr "下载文件失败{}: {}"

